Outer world 拋棄Steam 改去epic store獨佔一年

之前仲咁撚大個steam logo

應該會冇人買

上epic=寧願唔玩

唔想比錢騰訊

根據 Reddit 網友爆料，Epic Games Store 啟動器本身內藏可存取玩家電腦憑證的加密程式，能將玩家電腦的 Steam 帳號遊戲遊玩時間、好友資料與 IE 瀏覽器設定等資料副本傳回 Epic。其中該網友還提出發現「tracking.js」副本文件，懷疑內容便是玩家的數據資料。

Metro Exodus柒左一次仲唔夠

Buy ps4 算

多謝騰訊幫PC撚慳錢

Twitter改左話Win10 store都一齊上，可能俾m$暗中屌，2k俾面加返

黑曜石比ms 收購左
上w10 store正常

Epic Store = 不了

慳返

微軟應該後悔緊唔收埋呢隻發行權，咁撚樣搞臭左隻game
好彩有主機版

買ps4算，唔玩mods

支那store不了

不了 大陸平台

等我仲咁期待
而家好啦 慳番

木馬Game Store,不了

唔用epic係唔想俾人監控囉
唔想俾錢騰訊基本上一半game都唔使玩

都係嘅

等一年玩steam版